---
name: Informe de Bug
about: Crea un informe del bug que ayude a los desarrolladores a solucionar
title: "[BUG] Título descriptivo del bug"


---


**Descripción del Bug**


Describe claramente cuál es el bug que has encontrado.


**Pasos para Reproducir**


1. Paso 1
2. Paso 2
3. ...


**Comportamiento Esperado**


Describe cuál debería ser el comportamiento esperado del sistema.
**Comportamiento Actual**


Describe cuál es el comportamiento actual, el cual consideras un bug.


**Capturas de Pantalla**


Si es relevante, añade capturas de pantalla para ilustrar el bug.


**Información Adicional**


Añade cualquier información adicional que consideres relevante, como el navegador o dispositivo en el que encontraste el bug.


**Contexto**


- Sistema operativo:
- Navegador (si aplica):
- Versión de la aplicación (si aplica):


**Reproducibilidad**


- [ ] Siempre
- [ ] A veces
- [ ] Rara vez
- [ ] No se puede reproducir
